小米手環 2 除網上官網訂外 邊到有得 ？

如題 去百老x 嗰啲電話店有冇得賣 ？
謝謝

去門市買

深水埗黃金見過有，不過比官方價貴唔少

淘寶囉

九龍灣徳福小米

新界區有冇 ？ 唔想出咁遠

Csl

旺角小米之家